
Дино:
Это знают все берега, все меридианы
Верят в то, что лежит на битах и перебирают
Береги навык, друг, рэп вокруг
Может я немного перегинаю, но не вру
Вот это времена, мы уже не помним даже их имена
Тех, кто первыми рэп-эстафету перенял
Много нас и рэп живет не смотря на года
Ты полюбому угадал со стилем, он в силе
Где жмут на play, пробегая мили
В кроссовках или у бассейна на вилле
Из наушников девочки в юбке мини
Из тонированной тачки, что мимо меня летит
В миг дом переворачивал бит
И никому жанр уже не остановить
Не зови мой витамин, просто фоном
Даже если он тебя притомил, мой рэп
Припев:
У вас вопросов сто, у нас один ответ
Это рэп (рэп). Просто рэп (рэп).
Кто-то чинит насосы, кто-то печет хлеб
Мы мутим рэп (рэп). Просто рэп (рэп).
Кто-то в истории мира мечтает оставить след
Мы делаем рэп (рэп). Просто рэп (рэп).
И нам будут подпевать, ну а почему нет
Ведь это рэп (рэп). Просто рэп.
Нигатив:
Мама ругала и сказала, что она устала
Я упал в глазах ее и голова моя пустая
Достала скитаниями, горечь обид зашкалила
Пелевина порвал рассказ про Пятипалова
Посмотри вон на Максима, сына Ирины Кирилловны
Купил машину, пашет в такси он и мандаринами занялся
Два года с Мариной встречается
Растет человек. А у тебя что? Рэп?
Но то был пит-стоп, я исписал потом листов пятьсот
Менял города, читал лица исход,
Едва ли мы свалим
Это исток. Нужен бит, флоу, микро
Время шло, оно летело неумолимо
Миллионы дел милых, столько же непоправимого
Но как-то раз я подписал дисок для Максима
И был рад видеть свою маму счастливой.
Припев:
У вас вопросов сто, у нас один ответ
Это рэп (рэп). Просто рэп (рэп).
Кто-то чинит насосы, кто-то печет хлеб
А мы мутим рэп (рэп). Просто рэп (рэп).
Кто-то в истории мира мечтает оставить след
Мы делаем рэп (рэп). Просто рэп (рэп).
Нам будут подпевать, ну а почему нет
Ведь это рэп (рэп). Просто рэп.
